<Horoscopo2>
    <Signo>
        <animal>Rata</animal>
        <anyos>1924, 1936, 1948, 1960, 1972, 1984, 1996, 2008, 2020, 2032</anyos>
        <detalles>Las ratas son inteligentes, ingeniosas, versátiles y amables. Tienen una fuerte intuición, reaccionan rápidamente y se adaptan fácilmente a nuevos entornos. Gracias a su imaginación y su perspicacia, pueden aprovechar al máximo las posibilidades que se les ofrecen.</detalles>
        <img>img/animales/rata.jpg</img>
    </Signo>
    <Signo>
        <animal>Buey</animal>
        <anyos>1925, 1937, 1949, 1961, 1973, 1985, 1997, 2009, 2021, 2033</anyos>
        <detalles>Los bueyes son estudiosos, confiables, fuertes y decididos. Los buyes son conocidos por su diligencia, fiabilidad, fuerza y ​determinación. Honestos por naturaleza, los bueyes son fuertemente patrióticos, tienen ideales y ambiciones de vida, y dan importancia a la familia y el trabajo.</detalles>
        <img>img/animales/buey.jpg</img>
    </Signo>
    <Signo>
        <animal>Tigre</animal>
        <anyos>1926, 1938 , 1950, 1962, 1974, 1986, 1998, 2010, 2022, 2034</anyos>
        <detalles>Los tigres son valientes, confiados y competitivos. Las personas nacidas en un año del tigre son valientes, competitivas, impredecibles y seguras. También encantadores, exudan mucho carisma y calidez humana. Sin embargo, les pasa a ser, a veces, muy impetuosos.</detalles>
        <img>img/animales/tigre.jpg</img>
    </Signo>
    <Signo>
        <animal>Conejo</animal>
        <anyos>1927, 1939, 1951, 1963, 1975, 1987, 1999, 2011, 2023, 2035</anyos>
        <detalles>Los conejos son tranquilos, elegantes, amables y responsables, además, simpáticos, vigilantes y pacientes. También se distinguen por su sentido de la responsabilidad. En general, las personas con el signo de conejo tienen un carácter agradable.</detalles>
        <img>img/animales/conejo.jpg</img>
    </Signo>
    <Signo>
        <animal>Dragón</animal>
        <anyos>1928, 1940, 1952, 1964, 1976, 1988, 2000, 2012, 2024</anyos>
        <detalles>Los dragones son seguros, inteligentes y entusiastas. El más imaginario entre los animales del horóscopo chino, el dragón constituye el elemento central y más poderoso de la astrología china, incluso si las personas nacidas bajo este signo aparecen como exaltadas con la reputación de buenos conversadores.</detalles>
        <img>img/animales/dragon.jpg</img>
    </Signo>
    <Signo>
        <animal>Serpiente</animal>
        <anyos>1929, 1941, 1953, 1965, 1977, 1989, 2001, 2013, 2025</anyos>
        <detalles>Las serpientes son enigmáticas, inteligentes y con visión de futuro. En la cultura china, la serpiente resulta ser el animal más enigmático entre los doce animales zodiacales. Las personas nacidas en un año de la serpiente son famosas por su perspicacia.</detalles>
        <img>img/animales/serpiente.jpg</img>
    </Signo>
    <Signo>
        <animal>Caballo</animal>
        <anyos>1930, 1942, 1954, 1966, 1978, 1990, 2002, 2014, 2026</anyos>
        <detalles>Los caballos son enérgicos, activos y enérgicos. Las personas nacidas durante el Año del Caballo son muy animadas, dinámicas y enérgicas. Les gusta estar entre la multitud, y suelen estar presentes en conciertos, representaciones teatrales, reuniones, eventos deportivos y fiestas.</detalles>
        <img>img/animales/tigre.jpg</img>
    </Signo>
    <Signo>
        <animal>Cabra</animal>
        <anyos>1931, 1943, 1955, 1967, 1979, 1991, 2003, 2015, 2027</anyos>
        <detalles>Las cabras son tranquilas, amables y comprensivas. Las cabras tienen pensamientos delicados, gran creatividad, perseverancia y también han adquirido habilidades profesionales. Aunque parecen tiernos por fuera, son duros por dentro, siempre empujando sus propias opiniones en sus mentes.</detalles>
        <img>img/animales/cabra.jpg</img>
    </Signo>
    <Signo>
        <animal>Mono</animal>
        <anyos>1932, 1944, 1956, 1968, 1980, 1992, 2004, 2016, 2028</anyos>
        <detalles>Los monos son vivaces, inteligentes y curiosos. Además de su ingenio brillante y su agudo sentido del humor, la mayoría de las personas nacidas en un año del mono tienen personalidades magnéticas. Agreguemos, a esto, otros rasgos de carácter como la picardía y la curiosidad que los convierten en personas muy astutas.</detalles>
        <img>img/animales/mono.jpg</img>
    </Signo>
    <Signo>
        <animal>Gallo</animal>
        <anyos>1933, 1945, 1957, 1969, 1981, 1993, 2005, 2017, 2029</anyos>
        <detalles>Los Gallos son personas complejas que parecen fuertes, pero en el fondo, necesitan la validación de sus seres queridos. Los Gallos son serios en sus trabajos. Son directos y decisivos en sus acciones. Criticarán directamente lo que consideran inadecuado y son perfeccionistas. Son lógicos y buenos en la gestión de equipos.</detalles>
        <img>img/animales/gallo.jpg</img>
    </Signo>
    <Signo>
        <animal>Perro</animal>
        <anyos>1934, 1946, 1958, 1970, 1982, 1994, 2006, 2018, 2030</anyos>
        <detalles>Los perros son lindos, honestos y cuidadosos. Debido a su fuerte sentido de lealtad y sinceridad, los perros seguramente harán un esfuerzo por complacer a quienes son importantes para ellos. Poco expertos en comunicación, los perros tienen grandes dificultades para expresar sus pensamientos o hacerse entender por sus interlocutores.</detalles>
        <img>img/animales/perro.jpg</img>
    </Signo>
    <Signo>
        <animal>Cerdo</animal>
        <anyos>1935, 1947, 1959, 1971, 1983, 1995, 2007, 2019, 2031</anyos>
        <detalles>Los cerdos son sentimentales, generosos y estudiosos. Tienen una gran aptitud para la concentración. De hecho, una vez que se establezca el objetivo, utilizarán toda su energía para lograrlo. Incluso si los cerdos rara vez buscan ayuda de quienes los rodean, no se negarán.</detalles>
        <img>img/animales/cerdo.jpg</img>
    </Signo>
</Horoscopo2>